宜家先黎搶口罩既，九成都係藍絲/on9仔/港豬

如題不服來辯

一早買左幾盒防身

林鄭雖然宣佈左D 措施，但你認為夠咩！？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

sor lor....

12月連登/fb已經話要買口罩
只有班相信黨既死都唔肯買

用晒

買得唔夠多

上個月買左d，但唔夠用

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

好快用曬

好彩一早買定幾百個
不過開頭唔識買買錯左三盒垃圾返黎

出街戴發夢黑口罩/ 布口罩既後生仔
你地係咪唔識上網？

駁唔刀

而且係平時運動都唔做下，生果蔬菜又唔食，日日坐office匿係屋企既廢宅，而家一有事就淆底買幾廿箱口罩諗住定個粒六

唉，因為屋企人之前買左個d係救救mask 呀

勿忘國際戰線，政府唔撚理我地就要搵埋國際幫拖

國際戰線：求國際封鎖香港

買得唔夠多呀,師兄

買唔夠
因為真係日日帶
我自己一日已經起碼要換2-3個口罩
食一餐飯換一個
仲未計埋屋企人

藍屍老母好興幸我一早買左

買佐兩盒
不過睇情況至少搞半年 所以未必夠

2 月 1 日到期, 得返 5 日, 欠 30000

2 月 14 日到期, 欠 58000

咪撚俾佢

終於知點解咁少popo帶口罩

我晨早買左，但唔夠用

你無講 d 靚口罩留曬比d 狗

街上面仍有好多人反轉左口罩戴/戴係下巴/戴布口罩等等等🙄🙄🙄

少出街既就話, 多出街既一盒係話甘快就用曬.

黑口罩唔係布嗰隻都唔得咩

屌我都係

屌啦一早有兩盒喺屋企 係呢排先知嗰啲防唔到 宜家搶唔切啦

買左好多 希望夠捱到三月

咁做運動，均衡飲食嘅你唔洗買口罩啦

買咗碗型N95 CUP唔到塊面要再買呀
貴到死

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

藥房賣假口罩死全家 累死人真係會

樓主都戇鳩
12月買咗日日用都會用完要補貨

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

笑死

之前冇買太多
唔想囤貨
留返啲畀其他人嘛

同藍屍割蓆...

1月頭收到suspected case入香港
嗰陣已經叫埋朋友訂定

黃其實點解要搶？周圍都有口罩賣喎

係個盒度寫支持五大訴求先好去拎

做零售 公司大把藍絲唔肯戴
話香港唔會有事 返工果區唔會有事 自己住緊果區唔會有事
好彩公司強制要所有員工由年初一開始戴口罩返工 入門口仲要量體溫

服

呢一刻18區開花已經沒用
封關封關封關
支那年初四落嚟
入去推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

買錯咗 而家得兩盒啱用

晨早買左勁撚多

67月都已經買左幾盒